昨日我去上急救班

正 😎🚬🐋

高質 post

Mary 變左男人
仲學人食煙

個陣上急救班 好多波拿睇

我同你會唔會同班

我上冇女

成堆阿嬸...

唔清除氣道異物考試會肥佬

點解手指伸唔直